躁鬱症圍爐區 I

會有咩症狀？

有冇殺人既念頭
你係點入去醫院？
屋企人送你去？

入過青山
bipolar2
而家好躁

今日心情好撚曳！

留名

聽日又要去覆診, 麻鳩煩

見完醫生又要見臨床心理學家又要見職業治療師又要見社工